淨係以巔峰狀態嚟計，朗拿甸奴係咪腳法最好嘅球員

純粹見到好多人討論小花琴日助攻俾蘇亞雷斯果球所以想討論下

可以睇下呢條片做參考